你地身邊有冇人係戴咗口罩仲樣衰咗 ?

好似大部分人都係 戴咗口罩會變靚仔咗靚女咗

到底有冇人係係 戴咗口罩反而樣衰過唔戴 ?

應該係超級靚仔靚女 先會戴完衰過唔戴🤔

我都唔知

依我觀察 , 多數都係戴左靚過唔戴

你戴condom都冇用啦咁柒

柒頭樓主係咁架啦